［求推介］有冇啱一個人去既清吧？

最好靜靜地 有live band可以聽下歌

邊區先

港島 尖沙咀果頭都得 主要想收工靜靜地舒舒服服飲兩杯聽下歌

留名

All night long

Lm

尖咀嘅話 Nathan Left
有live band有波枱
但非平日可能會嘈啲

今個星期五去試下先
搵個岩自己既場真係好難

Join

尖沙咀
Intercontinental Grand Stanford Tiffany New York Bar (有live)
Intercontinental (有live)

港島
LKF tower Cassio (唔記得有無live)
CWB Hysan The Shelter (無live)

lm

pish

有冇巴打去過尖咀the ring